五刀持妻迫做愛，男子精盡人亡

齊人福，不易享，太偏心更會致命。非洲尼日利亞一名富商家有六妻，但最寵新歡，被冷落的另外五名太太，終於按捺不住怒火與慾火，合力制服久未親近的丈夫，輪流逼他做愛，終令丈夫精盡人亡，暫時有兩名妻子被拘控把丈夫「強姦至死」。
據當地報章報道，這宗「姦死」親夫事件的受害人奧諾賈（ Uroko Onoja），上周二凌晨3時飲酒後回家，到「六奶」房間歡好，沒想到另外五個妻子拿着刀和棍，殺入房間，並聲稱要行使妻子「權利」，跟奧諾賈歡好。
奧諾賈極力反抗，但終於寡不敵眾，無奈就範。妻子們高高興興輪流上陣，奧諾賈勉力連續應付了四人，但就在第五人準備上床時，奧諾賈「突然呼吸停止」。眾女嚇一大跳，五名妻子連忙逃跑，已有兩人被捕。

正皮係俾張圖

五妻持刀下話

其實一直都覺得呢單野幕後一定有好大既陰謀

死都可以做男人最鍾意既事 好羨慕

妻子權利？一定係女權撚

係咪old news嚟？好耐之前好似睇過

強姦我啦

高高興興輪流上陣 笑死

好正
個男人個頭令我諗起以前係asiadog玩
既一個智力類既game
書生同食人族搭船個個

個男人叫奥尼爾仲好刺激

究竟有幾耐無同另外5個老婆做愛

究竟佢5個老婆咩樣？

台灣有九把刀 非洲有五把刀

幾年前㗎啦

富商啲保鑣呢

扑野都要傻旁邊？

叫佢地分擔下
或者唔使死呢

好似好耐之前聽過

保鑣，不了，要守門口